有冇巴打近排俾人帽左

頂帽由頭笠到落腳指尾

故事係點

無圖抵撚你俾人帽

因為就黎聖誕節